想統計吓連登1仔同0仔性伴數目

聽講0仔性伴數目係係1仔兩倍
想知係唔係真

利申：1仔，性伴數目：0

( Show Blocked User - 100分的男孩 )

10仔sp嘅數目係1仔嘅三倍
利申10仔

屌你老母！！！

香港1/0比例咁失衡
1仔點會冇肉食呀？

濫交

堅，我食唔到

聽講連燈好多大隻power bottom

點先食到？

1仔，性伴：4